哈登會唔會成為NBA史上第一個現役世一冇Champ既球員

好慘

轉去東區 可能有總決賽打

以為講拜登

佢唔係世一.
以前唔係, 而家都唔係.
此 post, 完．

冇冠嘅MVP大把啦
MVP=/=世一
可以係時勢造英雄

大把無得拎

以前Jazz 兩巨頭 太陽Nash 大把mvp無冠
Harden overrated
11年rose屌打 harden 西書 推波仔

你咁認真同蓋狗傾...
佢擺明9up term引人討論